講下自己老豆老母有幾潮

識用😏 同我講嘢
識嘢5p 字 吾😂
有晚無啦啦自己笑 走去望 原來睇劉馬車
幾歲就買ps1俾我 （個陣我連遊戲機概念都冇）
90年代識改圖 將自己個樣key 公仔到 成張黑白色

樓主15後？

女朋友老豆計唔計?
5X歲，捉我陪佢打mon hunt個濕鳩競技場

又幾正 uncle 冇fd 陪佢打機

有，佢嗰班裝修師傅
打親都幾粒鐘走都走唔到

會唔會扮嘢 試下你
同我打 呢個好仔呢 👍🏻
同我打 呢個仔成日掛住打機 唔返工 唔理女朋友

屋企裝修堅持裝智能廁板同電子鎖
仲要買有WiFi嘅洗衣機

我唔明佢地邊度學返黎